1q題，點解毒撚最忌有自信

1

2

因為忌廉湯

叫我

秒

ching ho ball